[
  {"answer": "afurika", "question": "アフリカ"},
  {"answer": "ajia", "question": "アジア"},
  {"answer": "akusesarii", "question": "アクセサリー"},
  {"answer": "amerika", "question": "アメリカ"},
  {"answer": "anaunsaa", "question": "アナウンサー"},
  {"answer": "apaato", "question": "アパート"},
  {"answer": "arubaito", "question": "アルバイト"},
  {"answer": "arukooru", "question": "アルコール"},
  {"answer": "basu", "question": "バス"},
  {"answer": "bataa", "question": "バター"},
  {"answer": "beddo", "question": "ベッド"},
  {"answer": "beru", "question": "ベル"},
  {"answer": "biru", "question": "ビル"},
  {"answer": "boorupen", "question": "ボールペン"},
  {"answer": "botan", "question": "ボタン"},
  {"answer": "chekku", "question": "チェック"},
  {"answer": "depaato", "question": "デパート"},
  {"answer": "doa", "question": "ドア"},
  {"answer": "erebeetaa", "question": "エレベーター"},
  {"answer": "esukareetaa", "question": "エスカレーター"},
  {"answer": "fakkusu", "question": "ファックス"},
  {"answer": "firumu", "question": "フィルム"},
  {"answer": "fooku", "question": "フォーク"},
  {"answer": "garasu", "question": "ガラス"},
  {"answer": "gasorin", "question": "ガソリン"},
  {"answer": "gasorinsutando", "question": "ガソリンスタンド"},
  {"answer": "gasu", "question": "ガス"},
  {"answer": "gitaa", "question": "ギター"},
  {"answer": "gomi", "question": "ごみ"},
  {"answer": "guramu", "question": "グラム"},
  {"answer": "handobaggu", "question": "ハンドバッグ"},
  {"answer": "hankachi", "question": "ハンカチ"},
  {"answer": "hoteru", "question": "ホテル"},
  {"answer": "jamu", "question": "ジャム"},
  {"answer": "kaaten", "question": "カーテン"},
  {"answer": "kamera", "question": "カメラ"},
  {"answer": "kappu", "question": "カップ"},
  {"answer": "karee", "question": "カレー"},
  {"answer": "karendaa", "question": "カレンダー"},
  {"answer": "keeki", "question": "ケーキ"},
  {"answer": "kiroguramu", "question": "キログラム"},
  {"answer": "kiromeetoru", "question": "キロメートル"},
  {"answer": "konpyuuta", "question": "コンピュータ"},
  {"answer": "konsaato", "question": "コンサート"},
  {"answer": "koohii", "question": "コーヒー"},
  {"answer": "kooto", "question": "コート"},
  {"answer": "kopii", "question": "コピー"},
  {"answer": "koppu", "question": "コップ"},
  {"answer": "kurasu", "question": "クラス"},
  {"answer": "macchi", "question": "マッチ"},
  {"answer": "meetoru", "question": "メートル"},
  {"answer": "naifu", "question": "ナイフ"},
  {"answer": "nekutai", "question": "ネクタイ"},
  {"answer": "nooto", "question": "ノート"},
  {"answer": "nyuusu", "question": "ニュース"},
  {"answer": "ootobai", "question": "オートバイ"},
  {"answer": "paatii", "question": "パーティー"},
  {"answer": "paato", "question": "パート"},
  {"answer": "pan", "question": "パン"},
  {"answer": "peeji", "question": "ページ"},
  {"answer": "pen", "question": "ペン"},
  {"answer": "petto", "question": "ペット"},
  {"answer": "piano", "question": "ピアノ"},
  {"answer": "poketto", "question": "ポケット"},
  {"answer": "posuto", "question": "ポスト"},
  {"answer": "purezento", "question": "プレゼント"},
  {"answer": "puuru", "question": "プール"},
  {"answer": "rajiio", "question": "ラジオ"},
  {"answer": "reji", "question": "レジ"},
  {"answer": "rekoodo", "question": "レコード"},
  {"answer": "resutoran", "question": "レストラン"},
  {"answer": "sandaru", "question": "サンダル"},
  {"answer": "sandoicchi", "question": "サンドイッチ"},
  {"answer": "sarada", "question": "サラダ"},
  {"answer": "seetaa", "question": "セーター"},
  {"answer": "shatsu", "question": "シャツ"},
  {"answer": "shawaa", "question": "シャワー"},
  {"answer": "sofuto", "question": "ソフト"},
  {"answer": "sukaato", "question": "スカート"},
  {"answer": "sukuriin", "question": "スクリーン"},
  {"answer": "supootsu", "question": "スポーツ"},
  {"answer": "supuun", "question": "スプーン"},
  {"answer": "surippa", "question": "スリッパ"},
  {"answer": "sustsukeesu", "question": "スーツケース"},
  {"answer": "suteeki", "question": "ステーキ"},
  {"answer": "sutereo", "question": "ステレオ"},
  {"answer": "sutoobu", "question": "ストーブ"},
  {"answer": "suutsu", "question": "スーツ"},
  {"answer": "taipu", "question": "タイプ"},
  {"answer": "takushii", "question": "タクシー"},
  {"answer": "teeburu", "question": "テーブル"},
  {"answer": "teepu", "question": "テープ"},
  {"answer": "teepurekoodaa", "question": "テープレコーダー"},
  {"answer": "tenisu", "question": "テニス"},
  {"answer": "terebi", "question": "テレビ"},
  {"answer": "tesuto", "question": "テスト"},
  {"answer": "toire", "question": "トイレ"},
  {"answer": "waapuro", "question": "ワープロ"},
  {"answer": "waishatsu", "question": "ワイシャツ"},
  {"answer": "zero", "question": "ゼロ"},
  {"answer": "zubon", "question": "ズボン"},
  {"answer": "pan", "question": "パン"},
  {"answer": "poorando", "question": "ポーランド"},
  {"answer": "doitsu", "question": "ドイツ"},
  {"answer": "aidoru", "question": "アイドル"},
  {"answer": "arukooru", "question": "アルコール" },
  {"answer": "saizu", "question": "サイズ"},
  {"answer": "saikuringu", "question": "サイクリング"}
]
